教會R設計揮春唔俾錢 畫畫係天父俾你嘅任務

智障嘅

On9耶撚

最好你今晚比到我

冇知名度冇like冇follower

講呢d野出黎搏屌

耶撚

應該是這一句激嬲及侮辱了設計師

戇鳩耶撚

真定假
定係非完整版
正常人點會咁撚串

想知係乜公仔

天主教徒

屌佢老母開佢名啦

你都識講正常人啦

耶撚已經係唔正常

最串係句 今晚比到我

有冇完整版
想知道咩生物可以咁厚面皮

大家搞清楚先
天主教同耶撚係唔同

笑左

岩， 除左天主教， 其他咩基督教全部都唔係正統

耶穌本人都要食魚食餅啦老友

要人即晚出設計都離譜啦。

叫人幫手當自己老細

係咪假架 d語氣太荒謬 好似玩野咁

不論天基定基基,耶膠都係一撚樣咁柒

保持兩秒距離先
利申：反耶撚

唔收錢係因為一份對天父感恩嘅心
收錢係因為工人都有工價
如果係借基督之名威脅人做義工
真係畀人屌撚死都抵

利申：鐘意爆粗嘅耶撚

開名啦

似係假
似係所謂設計師自編自導自演
邊有教會咁on9
人地十一奉獻大把錢啦

又係喎，通常肯畀

依句真 D教會間間都幾棟物業

係囉，語氣又西
雖然我對耶撚冇好感
但斷估有少少家教既人都唔會咁語氣態度
乜叫最好今晚俾到我
真係做多左

樓豬落地獄啦

都係保持距離先

巴打呢句岩聽
佢地成日話要侍奉主
真係冇可能冇熟呢方面既教友去義務搞

0分重作啦

正常人會講：
你最好今晚俾我

我覺得依句野好撚串
應該話：「今晚仲出唔撚到貨你等審判啦 」

架閪車收到咁慢做乜撚

教會好有錢 通常都肯比 唔會咁r

Content farm 呃人入去睇？

垃圾

個風格似環球膠報

原本都信，睇到依度就知多數做假，正常r著數會唔會咁串

唔得
啲對話脫離左我想像空間
太假

哇喱條友on撚9成咁
係想點
有問題？

到底喺依家啲耶撚咁鳩
定喺佢本身就咁鳩？
講得出喱啲說話
我相信已經唔關宗教事

你信左就已經係on9

一撞即刻加快

耶撚（基督教）就可能會縮骨啲（主要睇邊個教會），但係天主教大把錢個喎…而且有晒組織，唔似會無厘頭咁話自己係＂天主教＂就R着數…

似係假膠…

好笑

你唔好做多左

耶閪無得輸

痴撚線耶撚 要R 就R 佢啲同類啦
一班痴線願打願捱唔好出嚟害人

咪撚住先
天父呢個term好似係基督教班耶撚先會係咁講
天主教係用天主咖喎

利申:屋企人係天主教徒

好撚癲

On9

正解

咁似上次單學生搵人做年宵設計

邊間會咁仆街

睇定D先，廢事炒車

仲好意思話自己係信徒
講嘢咁mean 話人冇知名度

lm

要俾全數先開始做野？唔係分上下期或者俾訂畫稿咁做？

咪係
真係唔係好信會慳呢一千幾百
仲要講野侮辱人

對面串撚過馬撚

老一輩既耶撚好多都係好離地 好似完全唔知個世界係點咁 我信真係會有教會既職員會出依啲request
利申返左教會好多年 已脫教

好撚假

耶撚係咁樣㗎啦屌 有邊個信耶穌係正常

兩睇，或者可以荒謬到為上位/hit rate作話題
兩邊都唔幫

留名睇炒車

教會係拗著數免費做設計
但只會搵自己教友
唔會咁亂搵人去著數

而且教友接免費job未必無著數
有啲教會係會要求教友優先彈job比自己教友

發現耶撚d口吻同假膠無乜分別

特登括住（熊貓）

佢講嘅野錯晒

「最好你今晚比到我」
真係痴撚線

保持行車距離先

自編自導自演

無證無據，笑完就算啦，庇護工場都唔會咁講嘢啦。

你啱

咁似之前R影相個cap圖

因為我識有間設計公司就係咁
佢大部分客都係教友彈比佢
但佢要成日免費畫教會文宣品

係真嘅話一早開撚咗名啦

真係宗教組織第一句自我介紹一定會撻自己個朵啦
我係乜乜堂，我係邊間教會之類

即晚中出條耶撚就差唔多

隻耶撚痴撚左線

返工唔使出糧啦
每個月幫我祈禱
年尾出花紅都係祈禱就ok

天主教都入基督教數

睇icon 應該係環球膠報班人
睇樣似佢地老作出黎炒hit rate

真定假啊 咁誇張？

膠

有啲假膠味

今晚俾塊閪你好無

如果得要落地獄

又唔好咁講
我以前嗰位耶撚老闆要我設計埋佢教會啲野
我咪又係一仙都無收過
為左做正經工作遲左做佢啲耶撚野仲要比佢西我面

老撚奉咁！
今晚交比我啊！你都無知名度無人follow 架啦！
睇到呢兩句真心好撚嬲！
就係你班撚樣搞到個社會價值觀錯撚哂！假假地都係樓主心血作品啊！識唔撚識尊重啊！
你班垃圾不服來辯！等我屌撚化你個老母臭閪！
問人野咁撚樣既態度！抵你比我屌老母！
樓主真係好忍到！係我直接屌撚化佢！個仆街咁撚樣講野直頭難聽過粗口

我以天父之名···

身為天主教徒感到羞恥

其實拜託人地免費設計無問題
但要清楚對方係有權拒絕
而且應該要客氣D
唔好催人交貨同埋話人無知名度
真係好肉酸

我都試過幫慈善機構design野
錢唔多已經唔重要, 任佢改無限次先難頂

慈善野又唔敢揸正來做,逐樣計又盛
唯有當做善事

嗰啲耶撚教會不知幾好搵
仲要人免費幫佢做野
識一對夫婦全職run一間教會
一年可以去四五次旅行

呢D苦只有設計師知

以前某朋友圈有人係舊生會主席
成日叫另一個設計師朋友免費設計活動嘅海報同宣傳品
然後嗰位朋友一知道有嘢要改就馬上黑面

呢位主席朋友仲嫌佢無義氣
其實佢又何嘗唔係對免費嘅嘢嫌三嫌四？

天主教係唔係得明愛

天主教無呢隻歌仔唱

叫耶蘇幫你設計啦

當然唔係
每間教堂都有好多小團體

有病

100個教徒總有一兩個識設計
其實好少需要R出面著數

笑撚到我仆街
係咪啲試人反應嘅遊戲黎

唔係唔開名呀?

呢個故事係之前有媽咪會搞麥當勞生日會想R免費攝影師，唔好諗住轉個背景就可以出黎炒話題，又係晴報記者？

推

Lm睇炒車

好假 想引連登仔炒車？

樹大有枯枝，族大有乞衣
拿拿聲開名同想知係邊個團體咁

教區大把錢洗唔洗咁乞衣

唔開教會名真係好假

衰撚過打工

如果係真 個Designer又答得幾好
不過真係唔太信耶撚咁講野

自造味濃wor

豬撚鳩

似係個designer自己搞出嚟 想等人同情再谷人氣

post果個page已經講咗話係假㗎喇 教會話冇個咁嘅人負責搵design
如果係真㗎話都好恐怖 可以冇禮貌到咁

其實係咪真？

不過屌鳩耶撚是正確的

假嫁啦 講講下無啦啦自稱（熊貓）？？？

句野只要改少少就可以用晒喺所有行業

免費設計比佢拎去賣錢

無錯。其實篇文有貼岀處

祈禱唔洗錢，祈求天父比對揮春你咪得

乜撚都無又做新聞，保持2秒距離先，amen

樓主好波

教會用咩揮春

係神既指意
你要珍惜

痴撚線
係咪專登po黎連登引人炒車架

有你呢句，代表有連登仔信，又有連登仔唔信
無論結果係點，呢個post已經炒咗車
大家可以散水

識2個人用教會名義叫人買保險，屌你老母落地獄俾狗屌啦用宗教名義去搵錢個班人

個腦係咪壞左

教會一定話無啦 唔通話有 搞臭自己教會咩

on 99 天主教

拿，揮春呀，攞去啦

個post太多可能性.....
跟車唔好....

最好今晚比到我

個page 話ig account刪左，教會知錯定係作故既人刪左

咁似改之前影相嗰篇

又炒車

假到仆街
咁都有成千個正評
連登仔真係唔用腦

最撚憎就係d濕鳩偽耶撚

話唔定係教會扮野啫，話唔定你都係教會派出嚟嘅人製造輿論

咩教會咁有知名度多like多followers呀？
睇過

如果係真條友都好柒下哦

根本唔關個教事，就係哩啲傻鳩整臭人地宗教個名

仆街成日撳錯負皮

睇到好嬲 可唔可以尊重吓創作者

真係有教会咁戆鸠？还係创作故事呃likes咋？

屌你老母

死返出去啦走狗

呢個post 好搞笑

有人post 野 -> 有人和應 -> 有人質疑 -> 有人搵到新料推番 -> 有人笑心炒車 -> 再有人質疑番

基本上大部份係連登的post 都有呢個loop

以為op真係耶穌

本身對宗教一向唔反感
但今次呢單⋯

教會啲人比錢好撚爽手
仲會介紹啲教友黎幫襯
利申：無神論，賺過教會錢

我見到呢個都好撚奇怪... 括住自己個名驚死人唔知咁

話唒教會，負責contact人設計既人一定唔會係第一次問人呢啲掛，就算真係想唔比錢都冇可能咁唔客氣

樓豬做多左

宣傳

成班人依家好撚驚炒車
唔撚知驚乜春
乜鳩都話造假 留名睇炒車
摺撚埋咪撚留言啦 on撚9

完全可以教會造假，另外話唔係佢地既人

反正耶撚一向都邪惡，真唔真都一鳩樣

單野真唔真都好
現實係唔少designer 俾人當乞兒
就算有俾錢都係唔多但要你改到佢滿意為止, 有時仲會拖數

好假

擺明博上位
一係開名邊間教會

班耶撚無禮貌到

痴撚線

天主教同基督教都唔識分
閣下係智障？

果個咪係樓豬囉 明顯想引你班友炒車先po啲唔po啲

利申: 我入黎第一時間係入去睇source先，而唔係睇你班友炒車

乐咗嚟就唔會走！

乜撚嘢事，呢句好撚有問題喎。

呢個係主嘅安排

屌你老母? 屌咩嘢啫?
你用嗰個輸入法出唔到個字咁咩?

炒車啦

原來上面已經有人post咗

你啲利是封幾多錢啊

教會會比唔起

經過上次思古井一役之後已經知道連登仔一炒車（尤其係關教會事）就會即刻潛哂水扮咩事都無發生過

唔係事後抽水，但一睇已經發覺太可疑

1。 正常自我介紹已經會響全朵，唔會咁含糊
2。 語氣咁串，除非中間鬧過交
3。 天主教係唔會講咩畫畫係天父賜予比你既技能之類，呢啲係基督教先會講
4。通常自己堂區/教會大把設計師/插畫家，自己搞得掂

所以一睇就知係假膠

另外好多人唔識分天主教同基督教
十一奉獻，教會，牧師，好多物業果啲，都係講基督新教

天主教得唯一一個教宗，香港一個主教，同其他屬下堂區同教堂。天主教係有錢，但都係全部教區中央管轄，唔會有自己信徒run個教會賺錢，或堂區自置物業收租

係真既話樓主會唔會深潛呀

又一正宗偽基督徒

屌你老母用殘體呀

戇鳩仔！

昨晚去天主教提前彌撒, 有揮春賣, $5份......但係由神父設計架......

洗唔洗咁都呀!係深圳office部機無裝正體字輸入法嘛。唔好咁玻璃心好冇?

炒車炒到上太空

似乎未炒完 仲迷離過懸疑小說

講嘢洗唔洗咁惡毒?
你屋企人會好慘啫

其實呢單野炒車都情有可原
因為班耶撚真係絕對有可能講d咁撚on9既野

見到「最好今日俾到」已經笑咗

耶撚根本就係成班邪教信徒

耶撚真係弱智

樓主po content farm 都冇人屌？

如果個designer post 出黎會冇facebook link?

返鄉下耕田 賺錢葬你全家啦

我依家就既刻去like同 follow
你老味臭耶撚

盲？

耕田又好，乞食又好，你自己努力啲啦！

天主膠徙